天文台改發八號信號

你條冚家剷係雞

突發 樓主老母生咗舊叉燒

日期: 10月12日

樓主你個閪名
真係無撚叫錯

推舊post

樓上盲毛

拉

唔關樓主事

2樓玩膠好好玩？

咁撚多無聊人拉

屌你老母

樓主估唔到9日後會無喇喇俾人屌

係咪老人痴呆呀你

希望快d

仲諗住打俾老母提佢

樓上班盲閪，尋日比日撚唔夠？

樓主老母生咗我

咪推

當我冇入過來

邊條戇鳩

聽日得唔得

On9仔

已經有日期都要俾人屌埋一份

唔屌考古撚反而屌鳩樓主 連登弱智真係多

推

快啲同樓主道歉啦你地

2樓

3樓開始做乜鳩

2樓已經係

？

好好玩?

樓豬好撚慘

仆街

推嚟做咩

睇咗呢個po對香港未來好擔心，點解可以咁多盲毛…

不能只有我中伏

做咩講自己？

成堆傻閪比個考古撚帶風向

鬼叫佢標題唔寫日期

2樓條仆街先抵屌，唔好屌錯人。

關樓主撚事咩

邊個係度推

二樓條撚屌係咪ON9？

你都無用不推文，咁你推乜撚？

呢個post 做乜9

其實都幾勁
樓主開post要到下一個風先有人覆

唔好扮識我

鬼叫佢回覆唔睇日期

我都唔記得左有開過

Sor lo

唔好再推

發生咩事

垃

Fake

屌你

搞到開心左幾秒

又搞乜

樓豬屌你老母

笑到內傷成群弱智仔

推乜撚野po?

等我開心左一秒

認真呢

做咩要推

咩事

屌

。。。

咁大鑊

2樓好撚on 9

on9

已封鎖會員 警察是垃圾

開心左8秒

樓主，我屌你老母臭閪

GOOD!

又係時候block哂d推post狗

笑死我

真，block左勁多

又推

俾你地block好痛
可摸以唔好block

識d野

8號都未到

個風到未？

OK

屌你老母！所有推post都正仆街一世發唔到達

邊個推block 邊個

Block曬未

痴線今朝凍能到以為打風

邊撚個推返上黎

咪推啦

黎緊有機會打風呀

傻閪

乜撚野事呀呢家

2020/10/13

笑

樓主自己有份推

已封鎖會員 你條冚家剷係雞

??

+=

屌 幾個風都吹緊黎 留力下次再推啦

唔記得咗不推文姐

Ok

發達了

推你老母

笑左

樓主好慘啲傻仔唔知頭唔知路入咗嚟就狂屌樓主

！

...

星期五再推啦

推乜春嘢

樓主依家心情如何

On9

無啦啦比人屌 你覺得呢

你老母係雞

咪玩喇

推乜撚dllm

上面無屌錯，樓主都係仆街黎，自己都有份推Post。

不過屌還屌，唔好推Post。

呢個故事教訓唔好亂開PO...

開標係標題打日期

第一個推post係樓主, 已blocked

block 柒你

好快就8號了

今日先5號

星期日先嚟八號

推乜撚

有黑雨未？有八號未？

後日一定8號

8號了

樓主正仆街

8號都變9號

打完風啦？

一滴風都既